msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DOCCG languages\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 00:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-22 00:53+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: DOCCG.COM\n"
"Language: en_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;esc_html__;esc_html_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: inc/wp-clean-up\n"

#: comments.php:19
msgid "0 Comment"
msgstr "0 评论"

#: comments.php:19
msgid "1 Comment"
msgstr "1 评论"

#: comments.php:19 comments.php:48 page.php:31 single.php:59
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: comments.php:20
msgid "To comment"
msgstr "写评论"

#: comments.php:35
msgid "&laquo;"
msgstr ""

#: comments.php:36
msgid "&raquo;"
msgstr ""

#: comments.php:43
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: footer.php:40 inc/customizer/customizer.php:485
msgid ""
"Thank you for visiting my small site. I am a designer and front-end "
"development enthusiast. These are some resources and materials that I "
"usually collect. hope it helps you."
msgstr ""
"感谢您访问我的小网站。我是一个设计师和前端开发爱好者。这些是我通常收集的一些"
"资源和材料。希望它能帮助你。"

#: footer.php:51 inc/customizer/customizer.php:511
msgid "Express"
msgstr "快讯"

#: functions.php:139
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: functions.php:140
msgid "Bottom Menu"
msgstr "底部菜单"

#: inc/admin/getting-started.php:19
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#: inc/admin/getting-started.php:21
#, php-format
msgid "Welcome to %1$s "
msgstr "欢迎使用 %1$s "

#: inc/admin/getting-started.php:48
#, php-format
msgid "Welcome to %1$s - version %2$s"
msgstr "欢迎使用 %1$s - 版本 %2$s"

#: inc/admin/getting-started.php:49
#, php-format
msgid ""
"%1$s is a clean, modern and fast loading responsive WordPress blog theme. "
"The theme supports custom title, logo or background, easy to use."
msgstr ""
"%1$s 是一个干净，现代且快速加载的WordPress博客主题。 该主题支持自定义标题，"
"徽标或背景，易于使用。"

#: inc/admin/getting-started.php:56
msgid "Related settings"
msgstr "相关设定"

#: inc/admin/getting-started.php:59
msgid "Go to custom"
msgstr "转到自定义"

#: inc/admin/getting-started.php:63
msgid "Use documentation"
msgstr "使用文档"

#: inc/admin/getting-started.php:66
msgid "See details"
msgstr "查看详细信息"

#: inc/admin/getting-started.php:70
msgid "Your feedback is valuable to us"
msgstr "您的反馈对我们很有价值"

#: inc/admin/getting-started.php:73
msgid "Submit feedback"
msgstr "提交反馈"

#: inc/admin/getting-started.php:101
#, php-format
msgid ""
"Congratulations on the successful installation, welcome to use %1$s theme "
"version %2$s"
msgstr "祝贺安装成功，欢迎使用 %1$s 主题版本 %2$s"

#: inc/admin/getting-started.php:104
#, php-format
msgid ""
"Thank you for your choice. To make full use of all the features of the "
"theme, you have to go to our %1$s welcome page %2$s"
msgstr ""
"谢谢您的选择，要充分利用主题的所有功能，您必须转到我们的 %1$s 欢迎页面 %2$s"

#: inc/admin/getting-started.php:105
msgid "Start using"
msgstr "开始使用"

#: inc/article.php:39
msgid "Category Template"
msgstr "分类模板"

#: inc/article.php:43
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: inc/article.php:131
msgid "Directory is illegal"
msgstr "目录不合法"

#: inc/article.php:171 page.php:18
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/article.php:181
msgid "%min%min%sec%seconds reading"
msgstr "%min%分%sec%秒阅读"

#: inc/article.php:229 inc/customizer/customizer.php:388
msgid ""
"This article is collected from the Internet, and the copyright belongs to "
"the original author or organization. If this page violates your rights, "
"please contact us via email hi@doccg.com!"
msgstr ""
"本文是从Internet上收集的，版权属于原始作者或组织。 如果此页面侵犯了您的权"
"利，请通过电子邮件hi@doccg.com与我们联系！"

#: inc/article.php:279
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/article.php:280
msgid "Rubbish"
msgstr "垃圾"

#: inc/article.php:310
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/article.php:318
msgid "Comments waiting for approval!"
msgstr "评论被关闭！"

#: inc/custom-archive-article.php:10 inc/custom-archive-article.php:11
#: inc/custom-archive-article.php:12 inc/custom-archive-article.php:13
msgid "Topic"
msgstr "专题"

#: inc/custom-archive-article.php:14 inc/custom-archive-article.php:15
msgid "Add New topic"
msgstr "添加新专题"

#: inc/custom-archive-article.php:16
msgid "New topic"
msgstr "新专题"

#: inc/custom-archive-article.php:17
msgid "Edit topic"
msgstr "编辑专题"

#: inc/custom-archive-article.php:18
msgid "View topic"
msgstr "查看专题"

#: inc/custom-archive-article.php:19
msgid "All topic"
msgstr "所有专题"

#: inc/custom-archive-article.php:20
msgid "Search topic"
msgstr "搜索专题"

#: inc/custom-archive-article.php:21
msgid "Parent topic"
msgstr "分级专题"

#: inc/custom-archive-article.php:22
msgid "No topic found"
msgstr "无专题"

#: inc/custom-archive-article.php:23
msgid "No topic found in Trash"
msgstr "回收站无专题"

#: inc/custom-archive-article.php:52 inc/custom-archive-article.php:53
#: inc/custom-archive-article.php:62
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: inc/custom-archive-article.php:54
msgid "Search category"
msgstr "搜索分类"

#: inc/custom-archive-article.php:55
msgid "All category"
msgstr "所有分类"

#: inc/custom-archive-article.php:56 inc/custom-archive-article.php:57
msgid "Parent category"
msgstr "分级分类"

#: inc/custom-archive-article.php:58
msgid "Edit category"
msgstr "编辑分类"

#: inc/custom-archive-article.php:59
msgid "Update category"
msgstr "更新分类"

#: inc/custom-archive-article.php:60
msgid "Add New category"
msgstr "添加新分类"

#: inc/custom-archive-article.php:61
msgid "New category Name"
msgstr "新分类名称"

#: inc/custom-login-register.php:131
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/custom-login-register.php:137
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: inc/custom-login-register.php:146
msgid "<strong>Error</strong>: Password must be the same"
msgstr "<strong>错误</strong>：密码必须相同"

#: inc/custom-login-register.php:149
msgid "<strong>Error</strong>: Password must be six digits"
msgstr "<strong>错误</strong>：密码必须是六位数"

#: inc/customizer/customizer.php:43
msgid "Show site title"
msgstr "显示站点标题"

#: inc/customizer/customizer.php:57
msgid "Show site title annotation"
msgstr "显示站点标题注释"

#: inc/customizer/customizer.php:72
msgid "Site title annotation content"
msgstr "站点标题注释内容"

#: inc/customizer/customizer.php:96
msgid "Site keywords"
msgstr "站点关键词"

#: inc/customizer/customizer.php:97
msgid ""
"Good keywords can improve rankings, use English commas to separate each word"
msgstr "好的关键字可以提高排名，使用英文逗号分隔每个单词"

#: inc/customizer/customizer.php:102
msgid "WordPress,Web Design,DOCCG.COM"
msgstr "WordPress,网页设计,DOCCG.COM"

#: inc/customizer/customizer.php:113
msgid "Theme setting"
msgstr "主题设置"

#: inc/customizer/customizer.php:123
msgid "Site home"
msgstr "站点首页"

#: inc/customizer/customizer.php:136
msgid "Show carousel pictures"
msgstr "显示轮播图"

#: inc/customizer/customizer.php:151
msgid "Number of Carousel Pictures"
msgstr "轮播图数量"

#: inc/customizer/customizer.php:168
msgid "Carousel picture display mode"
msgstr "轮播图显示模式"

#: inc/customizer/customizer.php:173
msgid "Category mode"
msgstr "分类模式"

#: inc/customizer/customizer.php:174
msgid "Article mode"
msgstr "文章模式"

#: inc/customizer/customizer.php:188
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: inc/customizer/customizer.php:189 inc/customizer/customizer.php:208
msgid "You can fill in multiple IDs, separated by commas"
msgstr "您可以填写多个ID，以英文逗号分隔。"

#: inc/customizer/customizer.php:207
msgid "Article ID"
msgstr "文章ID"

#: inc/customizer/customizer.php:221
msgid "Article list"
msgstr "文章列表"

#: inc/customizer/customizer.php:234
msgid "Show thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: inc/customizer/customizer.php:248
msgid "Show category"
msgstr "显示类别"

#: inc/customizer/customizer.php:262
msgid "Show release time"
msgstr "显示发布时间"

#: inc/customizer/customizer.php:276
msgid "Show excerpt"
msgstr "显示摘要"

#: inc/customizer/customizer.php:290
msgid "Show button"
msgstr "显示按钮"

#: inc/customizer/customizer.php:305
msgid "Button text content"
msgstr "按钮文字内容"

#: inc/customizer/customizer.php:310 template-parts/content-home.php:26
#: template-parts/content.php:26
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: inc/customizer/customizer.php:327
msgid "Article page"
msgstr "文章页面"

#: inc/customizer/customizer.php:340
msgid "Show article category"
msgstr "显示文章类别"

#: inc/customizer/customizer.php:354
msgid "Show article date, readings, comments, etc"
msgstr "显示文章日期，阅读，评论等"

#: inc/customizer/customizer.php:368
msgid "Show article copyright"
msgstr "显示文章版权"

#: inc/customizer/customizer.php:383
msgid "Article copyright content"
msgstr "文章版权内容"

#: inc/customizer/customizer.php:408
msgid "Show article comment button"
msgstr "显示文章评论按钮"

#: inc/customizer/customizer.php:422
msgid "Show article sharing"
msgstr "显示文章分享"

#: inc/customizer/customizer.php:437
msgid "Article sharing button settings"
msgstr "文章分享按钮设置"

#: inc/customizer/customizer.php:438
msgid ""
"Optional[ weibo,qq,wechat,tencent,douban,qzone ] [ linkedin,diandian,"
"facebook,twitter,google ] https://github.com/overtrue/share.js/"
msgstr ""
"可选 [ weibo,qq,wechat,tencent,douban,qzone ] [ linkedin,diandian,facebook,"
"twitter,google ] https://github.com/overtrue/share.js/"

#: inc/customizer/customizer.php:455
msgid "Show article tags"
msgstr "显示文章标签"

#: inc/customizer/customizer.php:466
msgid "Site footer"
msgstr "站点底部"

#: inc/customizer/customizer.php:480
msgid "Site footer introductiont"
msgstr "站点页尾介绍"

#: inc/customizer/customizer.php:506
msgid "Latest article title"
msgstr "最新文章标题"

#: inc/customizer/customizer.php:532
msgid "China record number"
msgstr "备案号"

#: inc/customizer/customizer.php:558
msgid "Statistical code"
msgstr "统计代码"

#: inc/customizer/customizer.php:570
msgid "Site float"
msgstr "站点浮动"

#: inc/customizer/customizer.php:584
msgid "Online service url"
msgstr "在线客服URL版"

#: inc/customizer/customizer.php:585 inc/customizer/customizer.php:604
msgid "Choose one of URL and JS, Recommend https://yzf.qq.com/"
msgstr "URL和JS二选一，推荐 https://yzf.qq.com/"

#: inc/customizer/customizer.php:603
msgid "Online service js"
msgstr "在线客服JS版"

#: inc/customizer/customizer.php:618
msgid "Show back to top"
msgstr "显示返回顶部"

#: inc/customizer/customizer.php:629
msgid "Site Socialization"
msgstr "站点社会化"

#: inc/customizer/customizer.php:642
msgid "Show social"
msgstr "显示社交"

#: inc/customizer/customizer.php:657
msgid "Social title"
msgstr "社交标题"

#: inc/customizer/customizer.php:662 inc/settings.php:302
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#: inc/customizer/customizer.php:701
msgid "Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: inc/customizer/customizer.php:1003
msgid "Site QR code"
msgstr "站点二维码"

#: inc/customizer/customizer.php:1016
msgid "Show QR code"
msgstr "显示二维码"

#: inc/customizer/customizer.php:1031
msgid "QR code title"
msgstr "二维码标题"

#: inc/customizer/customizer.php:1036 inc/settings.php:387
msgid "Scan it"
msgstr "扫一扫"

#: inc/customizer/customizer.php:1056
msgid "QR code image"
msgstr "二维码图片"

#: inc/customizer/customizer.php:1069
msgid "QR code image 2"
msgstr "二维码图片2"

#: inc/customizer/customizer.php:1082
msgid "QR code image 3"
msgstr "二维码图片2"

#: inc/customizer/customizer.php:1092
msgid "Site advertisement"
msgstr "站点广告"

#: inc/customizer/customizer.php:1105
msgid "Show global bottom ads"
msgstr "显示全局底部广告"

#: inc/customizer/customizer.php:1120
msgid "Ad title"
msgstr "广告标题"

#: inc/customizer/customizer.php:1146
msgid "Ad description"
msgstr "广告内容"

#: inc/customizer/customizer.php:1151
msgid "Super easy to use WordPress theme"
msgstr "超级好用的WordPress主题"

#: inc/customizer/customizer.php:1172
msgid "Ad url text"
msgstr "广告链接文字"

#: inc/customizer/customizer.php:1177
msgid "Get it for free"
msgstr "免费获取"

#: inc/customizer/customizer.php:1198
msgid "Ad url"
msgstr "广告链接地址"

#: inc/customizer/customizer.php:1215
msgid "Ad background image"
msgstr "广告背景图片"

#: inc/settings.php:122
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/settings.php:189
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: inc/settings.php:194
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标签归档：%s"

#: inc/settings.php:201
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "作者归档：%s"

#: inc/settings.php:206
msgid "Not Found"
msgstr "无结果"

#: inc/settings.php:211
#, php-format
msgid "( Page %s )"
msgstr "( 页面 %s )"

#: inc/settings.php:275
#, php-format
msgid ""
"<span>\" %1$s \"</span>found articles, there are<span>\" %2$s \"</"
"span>articles in total."
msgstr "找到与<span>“ %1$s ”</span>相关文章，共有<span>“ %2$s ”</span>篇。"

#: inc/settings.php:277
#, php-format
msgid ""
"No<span>\" %s \"</span>related articles were found, please fill in the "
"keywords again and search again!"
msgstr "找不到与<span>“ %s ”</span>相关文章，请再次填写关键字，然后再次搜索！"

#: inc/settings.php:434
msgid "Powered by"
msgstr "开源程序"

#: inc/settings.php:434
msgid "Theme by"
msgstr "主题"

#: searchform.php:11
msgid "Try to search"
msgstr "试试搜点什么"

#: single.php:44
msgid "View comments"
msgstr "查看评论"

#: template-parts/content-next.php:11
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: template-parts/content-next.php:11
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: template-parts/content-none.php:12
msgid "Sorry, no search criteria are met. Please try some other keywords."
msgstr "抱歉，没有符合搜索条件。 请尝试其他一些关键字。"

#~ msgid "Article"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Renren"
#~ msgstr "人人网"

#~ msgid "Tencent weibo"
#~ msgstr "腾讯微博"

#~ msgid "Social"
#~ msgstr "社会化"

#~ msgid "Display QR code"
#~ msgstr "显示二维码"

#~ msgid "Display socialization"
#~ msgstr "显示社会化"

#~ msgid "Express title"
#~ msgstr "快讯标题"

#~ msgid "Display top category"
#~ msgstr "显示分类"

#~ msgid "Display top meta"
#~ msgstr "顶部元数据"

#~ msgid "Display bottom meta"
#~ msgstr "底部元数据"

#~ msgid "Display share"
#~ msgstr "显示分享"

#~ msgid "Display tag"
#~ msgstr "显示标签"

#, fuzzy
#~| msgid "Display button text"
#~ msgid "Show button text"
#~ msgstr "按钮文字"

#~ msgid "Display category"
#~ msgstr "显示分类"

#~ msgid "Display time"
#~ msgstr "显示发布时间"

#~ msgid "Display excerpt"
#~ msgstr "显示摘要"

#~ msgid "Display button"
#~ msgstr "显示按钮"

#~ msgid "Website title display"
#~ msgstr "显示网站标题"

#~ msgid "Socialization"
#~ msgstr "社会化"

#~ msgid "Recommend https://yzf.qq.com/ Choose one of URL and JS"
#~ msgstr "推荐 https://yzf.qq.com/ URL和JS二选一"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "%min%分%sec%秒阅读"
#~ msgstr "%min%min%sec%seconds reading"

#~ msgid "Select the button to display. https://github.com/overtrue/share.js/"
#~ msgstr "选择要显示的按钮。https://github.com/overtrue/share.js/"

#~ msgid ""
#~ "weibo、QQqone、QQ、WeChat、Douban、Facebook、Twitter、Linkedin、Google+、"
#~ "diandian"
#~ msgstr ""
#~ "weibo、QQqone、QQ、WeChat、Douban、Facebook、Twitter、Linkedin、Google+、"
#~ "diandian 等"

#~ msgid "Recommend https://yzf.qq.com/ Choose one of url and JS"
#~ msgstr "推荐 https://yzf.qq.com/ URL和JS二选一"

#~ msgid "QRcode"
#~ msgstr "二维码"

#~ msgid "Parent category:"
#~ msgstr "父级分类"

#~ msgid "试试搜点什么"
#~ msgstr "试试搜点什么"

#~ msgid "Shared site"
#~ msgstr "分享按钮设置"
